一人一個憨鳩既中學同學

中學有一年嘅旅行日去郊野公園到燒嘢食同打邊爐，咁老師叫我哋圍內分幾組，分咗組之後我哋就分配邊個帶咩嘢食，其中叫咗個中學同學準備個爐，準備聽日打邊爐用，點不知旅行嗰日，佢淨係帶咗個爐冇帶gas同埋個煲，之後佢仲話你淨係叫我帶爐冇叫我帶其他嘢最尾仲要我哋出錢去買返個煲同gas，臨尾食完仲要我哋去洗完之後個煲仲要送俾佢

樓主意思係咪你同你班朋友係戇鳩

F3参加保良局啲19camp
第一晚兩班男人同一間房玩到吵到拆天
第二日比人罰

第二日有個戇鳩仔玩個活動好驚大叫 好撚驚呀快撚啲放我落嚟呀
之後比人單獨捉出去鬧，比人聽到佢報串話我哋個晚係到講粗口

後尾個呀sir睬佢都廢事冇理佢

以前中學都試過有班人係到打緊交，有條友出去報串，個啊sir黎到，班睇水既即刻叫班人走，啊sir黎到乜人都捉唔到就返番教員室，之後報串個條友比人係廁所打到流哂鼻血

樓主複述個條友嘅回應係 “帶個爐”，但描述件事就用“準備個爐”，後者比較唔自然。可見樓主同佢朋友，當時未有向個條友提及gas爐其他配件。而重量及體積以人數分配來看，一人帶齊整套爐具亦不合理。

結論：樓主on9

戇